陳庭佳定陳同佳，邊個仆街啲？

好好笑

sea to sky

張俊杰仆街啲

樓主仆街啲

百佳

邊方面

樓主搞笑d定林狗搞笑d

英梓傑係小偷
咁中梓傑係咩？

英梓傑真有其人，佢個人閪先用呢個方法狙擊佢

陳嘉佳仆街啲